對唔住

我對唔住自己

太膽小

哦

唔原諒